帶口罩係脫單秘訣

帶口罩就會識到囡囡架！
是咁的 今天我 收工果陣罷搭黨鐵 搭上了一架開往初戀既九巴 我上左上層之後坐左係車頭右邊靠窗位 坐定無幾耐 有一位黃衫少女亦都帶住口罩 走到黎車頭 左右兩邊望左一陣 決定揀同路人既我坐埋左一齊 我心諗幸福黎得真係太突然 機智既我當然唔會表露出內心飢渴 你知啦 香港人既精神就係無精神 巴士行左陣 我倆雙雙就聯機玩周公online 訓著左你知架啦 會愈坐愈近 幾乎頭碰頭 身為五十年不變A0表表者既我 差一點兒就把持不住
開心既時間過得特別快 話咁快就到左屋企 我倆雙雙從周公online 番番黎香城online 好奇心驅使我偷偷瞄佢手機 佢同人wts緊 wallpaper係佢同一個男人既合照 而呢個男人 好肯定唔係佢老豆 完！
光復香港 時化革命

毒撚

自從戴左口罩
D人話我靚女左
下次試下戴埋眼罩
應該就似阿嬌

戴mask好過敷mask

黑色眼罩？

佢同人wts緊 wallpaper係佢同一個男人既合照 而呢個男人 好肯定唔係佢老豆 完！

可能係阿哥細佬呢

sad樓主下次再努力